★柒出國際！劏房相集吸引National Geographic深入採訪 !!

作為香港人，睇到呢啲相應該好感觸，仲有啲憤怒。成日聽人講籠屋、劏房，但實際環境有幾惡劣？香港攝影師Benny Lam呢輯相令市民睇得深入啲，仲吸引到外國嘅《National Geographic》採訪。攝影師自己都話影完返到屋企忍唔住喊咗出嚟。用咗4年時間走訪超過100間舊居劏房，屋內尺寸由15尺去到120尺，睇完記得follow埋佢嘅facebook page「SOCO Trapped 侷住」，可以留言發聲、參加簽名運動、攝影比賽或者做義工。

香港，就快變返做九龍城寨

九龍城寨好過現在香港床位

起碼平租

籠屋 包裝下 升價十倍

當港豬係動物咁硏究

why港豬 love working without salary?

why港豬 love Living Torture?

好撚恐怖

膠囊酒店

永世版

我估好多人住到咁樣，好多香港人都唔會有反應，俾幾個例子你

納米樓有價有市，中產仆到去買

出面有人劏到十彩，我地位財爺有版你睇，不過no one care

十年前政府都話劏房違法，不過社會有需要先按兵不動，到今日我地位局長竟然喊住話要攪啲好既劏房出黎係咪好感動？

社會上，今日有幾多人仲覺得上面既例子係『唔合理』

好記得早幾年rthk 套《窮富翁大作戰》，有一集住籠屋位富翁都話，住呢啲地方根本磨蝕你既意志體力，無空間抖氣，學習，只會一日頹過一日，無希望

蓋清訓左代佢比

我成日覺得劏房關我撚事
我敢擔保連登少過1%住劏房
而住劏房少過1%係後生仔
根本住劏房嗰啲垃圾嚟
廢就走去支那啦，夾硬住香港
又引晒啲左膠出嚟

死開啦依啲人
劏房都要5000蚊租
擺明係冇技術又唔肯走嘅蝗
公屋都冇個嘅，本土極有限啦
正正常常10年前嚟香港嘅人都派到公屋啦
依啲垃圾死返去支那到做廠啦
成班港豬又係俾依啲人洗腦
依啲人根本唔值得幫

岩 同其他城市既貧民窟一樣

Wild
即係暗示你地唔配做人

無謂解釋畀黃皮狗聽

腦魔揾工！？好失望

有無訪問埋新任財政司司長? 佢係劏房達人

大把人not care
人愈大，見到呢個社會愈驚